# Triangles
Anton Rybak | Demo 1

### 3. Сортировка треугольников
Разработать консольную программу, выполняющую вывод треугольников в порядке убывания их площади. После добавления каждого нового треугольника программа спрашивает, хочет ли пользователь добавить ещё один. Если пользователь ответит {+y+} или {+yes+} (без учёта регистра), программа попросит ввести данные для ещё одного треугольника, в противном случае – выводит результат в консоль.  
* Расчёт площади треугольника должен производится по формуле Герона.
* Каждый треугольник определяется именем и длинами его сторон. 
Формат ввода (разделитель - запятая):  
{+<имя>, <длина стороны>, <длина стороны>, <длина стороны>+}
* Приложение должно обрабатывать ввод чисел с плавающей точкой.
* Ввод должен быть нечувствителен к регистру, пробелам, табам.
* Вывод данных должен быть следующем примере:

```example
============= Triangles list: ===============
1. [Triangle first]: 17.23 сm
2. [Triangle 22]: 13 cm
3. [Triangle 1]: 1.5 cm
```